我個仔岩岩出世 我姓陳 老婆話要改單字一個皮

我個仔幾日前出世
我同老婆依兩日鬧得好勁
因為佢話要改個仔個名做陳皮
我開頭以為佢講笑
點知佢認真
仲解釋我聽話陳皮係一種放得愈來愈有價值的野
佢話想個仔愈大愈有內涵
唔好愈老愈冇用 變左廢老咁 反而要更有智慧同價值
我話咁樣個仔會俾人笑
佢話岩呀陳皮係岩岩曬的時候都係冇咩香味
俾人笑係磨練 等於被陽光沐浴的過程
到佢大左自然唔會再有人笑 反而得到磨練而更加堅強
我完全唔夠佢講 連雙親都俾佢講到覺得陳皮係好名
點算好
琴日約左老死食糖水宵夜順便呻下 見到個menu有陳皮紅豆沙時 我個心即刻拿住拿住 差d喊左出黎

利申：好愛我老婆

同catgirl生？

0/10

天生校園/職場欺凌對象

英文名champion

2/10

可以叫陳包皮 死包 水包

陳皮人

由細比人笑到大
你個仔好慘

收皮啦！

你老婆正死傻無腦閪 你個仔上到小學實俾人笑死 之後變到無晒自信

開頭以為係D ON9 POST, 樓主好慘

一係你同你老婆講，佢堅持個仔單字叫呀皮既話，你就即刻改姓巢 or包

on9老婆生出嚟都唔方叻得去邊，節哀

你同個on9結婚係你弱智

樓主單字一個請都幾好聽丫
點解仔仔唔跟你姓?

咁叫陳釀啦

一撚定比人笑到on9
每一次點名都笑
所以唔好咁改啦

咁以後仲食唔食陳皮好

至少比人笑18年

諗起呢幅圖

做乳名咪算囉

長期俾人笑，大個會心理唔平衡

等你地老咗就會報復